[突發] 在三號風球之下幼稚園及特殊學校停課

咁ive要唔要返學？

樓主唔洗